曾有人預言 香港將於2019年5月23日發生地震？

（講明先：唔係想宣傳個專頁）
尋晚大約凌晨三四點瞓瞓下feel到個地面搖動，之後今日咪搵下有無新聞講地震；點知睇到有個fb page講香港地震，最頂個帖子仲要係有人2014年5月23日預言五年後香港會發生大地震。

雖然2012預言有話會世界末日最後無發生到，但今次個預言大家點睇？

信
假㗎啲奶

巴西預言家

巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震

中唔中都好 大家記得準時返工

我覺得會有地震 不過唔係物理上
可能係經濟上或者法治上

黎克特製7級喎話

9 點鐘 阻撚住腥港人返工
依家啲地殼版塊掛撚住玩 無撚用 淨係識搞亂腥港

可能係香港附近，未必係香港既。
衣排大陸噉多蟲禍豬瘟．

過咗逃犯條例仲勁撚過七級大地震啦